[月經] 想買機比老母， 大mon, 多電

買乜好 budget 3000 左右

用緊samsung c7, 唔怕爆可以一戰，上台唔駛3k

asus zenfone3 max , spec自己上網睇

二手iPhone6+

LG X Power 得唔得

samsung A9

one plus 3t

部部都正點算

zf3

一定係小米MAX 架啦

max都正。

samsung造工點都好過小米